如果養到18歲先發現個仔唔係親生

你地會點做
有兩個情況
1: 非綠帽意外（姑娘執錯咗 之類，雖然唔知現實有冇可能會發生）
2: 綠左

講吓大家會點做

先發現老豆唔係親老豆

同個仔應該都建立唔少感情 18歲仔都大個啦
當冇事 親生仔繼續養

睇佢搵唔搵到錢
搵到就做廢老叫佢畀9成人工做家用

大家會覺得係唔係親生其實唔緊要？
真係一啲啲嘅唔開心同介意都唔會有？

養到18歲個女唔係新生

生母不及養母
雖然一時會接受唔到
但比啲時間自己就OK

呢個年代仲血統論
個仔唔係你親生你估佢揀㗎
唔通因為血統你就唔要佢你當佢係投資工具
要憎就憎個老母

鬼父

完全冇所謂

即係你幫人養便宜仔完全唔會有一點點既不甘？

Btw血統論其實都係源自人性，冇話錯唔錯。
就好似人類嘅基因令人會鍾意食油膩野，呢一切嘅取向同埋想法都係基因流傳落嚟俾我哋，冇對錯之分。

我識人係咁

會以港姐冠軍一家為榜樣繼續開開心心咁生活落去

幫佢搵返真老豆一家團聚啦

X2

第1點你拎埋老母個DNA去驗咪知

條女話有左..
跟住你老豆話你知..
全家有不育遺傳...

唔緊要啦，學樓上巴打話齋
養大左咪一樣有感情 老婆肚入面個仔係唔係自己既根本唔緊要

都養左咁耐喇 都係緣份嚟嘅

樓主個情況又係點？

我冇呢個情況。
純粹突然諗到

肉便器